前線阿姐阿伯真係好重要

佢地點屌都唔會拉
後生既一早趙左你

可唔可以唔好剩係懲罰出名嘅黃店？

你以為啦。

呢排開始乜人都拉

見好多都係不死身
唔屌黑警嘅 企前排都一定冇事
要屌黑警嘅 就邊行邊屌 又冇事

真係好勁佢地唔可以少